# Django ORM & admin panel

## Задание 1

Изучить и понять все преимущества и недостатки инструментов, которые были рассмотрены на уроке. 

## Задание 2 

Создать новые модели, которые будут иметь отношение много-к-многим, запустить миграции и попробовать использовать все те фильтры, которые были рассмотрены на уроке. 

## Задание 3 

Попрактиковаться в вытягивание данных. Вытянуть данные и отправить их на страницу с помощью запроса GET.

## Задание 4

Вытягивать данные из созданных моделей. Вытянуть данные, которые начинаются на большую букву “Л” Вытянуть данные, которые включают цифру. Отсортировать данные по дате создания.